{
  "71": {
    "answer_false1": "<size=26>남극성</size>",
    "answer_false2": "<size=26>궁수자리</size>",
    "answer_false3": "<size=24>센타우루스자리 알파</size>",
    "answer_right": "<size=26>남십자성</size>",
    "id": 71,
    "question": "북극성이 보이지 않는 남반구에서 뱃사람이 위치 측정에 이용하는 별자리는?",
    "type": 1,
    "wrong_time": 30
  },
  "72": {
    "answer_false1": "칠면조",
    "answer_false2": "시금치",
    "answer_false3": "피망",
    "answer_right": "감자",
    "id": 72,
    "question": "대잠수함 공격에 도움이 되는 식재료는?",
    "type": 1,
    "wrong_time": 30
  },
  "73": {
    "answer_false1": "화재",
    "answer_false2": "침수",
    "answer_false3": "기계 고장",
    "answer_right": "배멀미",
    "id": 73,
    "question": "손상 통제의 담당 범위가 아닌 것은?",
    "type": 1,
    "wrong_time": 30
  },
  "74": {
    "answer_false1": "전서구",
    "answer_false2": "편지가 들어간 포탄",
    "answer_false3": "헤엄의 달인",
    "answer_right": "LF 무선 통신",
    "id": 74,
    "question": "해상 항해 중에 육지와 통신하기 위해 가장 신뢰할 수 있는 수단은?",
    "type": 1,
    "wrong_time": 30
  },
  "75": {
    "answer_false1": "<size=24>단추를 푼 제복</size>",
    "answer_false2": "<size=24>손잡이를 뗀 도어 판넬</size>",
    "answer_false3": "<size=22>요리사가 가져온 비계</size>",
    "answer_right": "<size=24>포탄 추진제</size>",
    "id": 75,
    "question": "어떤 경우라도 증기 보일러에 연료로 투입해서는 안 되는 것은?",
    "type": 1,
    "wrong_time": 30
  },
  "76": {
    "answer_false1": "<size=26>전방위 음파 탐지</size>",
    "answer_false2": "<size=26>정찰기를 사용한 색적 활동</size>",
    "answer_false3": "<size=26>잦은 항로 변경</size>",
    "answer_right": "<size=24>파라베인 견인 항행</size>",
    "id": 76,
    "question": "잠수함의 공격으로부터 상선을 지키는 수단으로서 그다지 유효하지 않는 것은?",
    "type": 1,
    "wrong_time": 30
  },
  "77": {
    "answer_false1": "왼쪽 적색, \n오른쪽 노란색",
    "answer_false2": "앞쪽 녹색, \n뒤쪽 주황색, 위쪽 핑크색",
    "answer_false3": "앞쪽 적색, 뒤쪽 청색",
    "answer_right": "왼쪽 적색, \n오른쪽 녹색, 돛대 흰색",
    "id": 77,
    "question": "선박 항해등의 배치 방법은?",
    "type": 1,
    "wrong_time": 30
  },
  "78": {
    "answer_false1": "<size=26>인스트럭터</size>",
    "answer_false2": "<size=26>익스플로러</size>",
    "answer_false3": "<size=26>서브마리너</size>",
    "answer_right": "<size=26>네비게이터</size>",
    "id": 78,
    "question": "최근 「TB 육성」에 추가된 육성 캐릭터는?",
    "type": 2,
    "wrong_time": 30
  },
  "79": {
    "answer_false1": "30%",
    "answer_false2": "60%",
    "answer_false3": "70%",
    "answer_right": "50%",
    "id": 79,
    "question": "탄약 부족 상태에서 함대가 주는 데미지는 기존의 몇 퍼센트가 됩니까?",
    "type": 2,
    "wrong_time": 30
  },
  "80": {
    "answer_false1": "50",
    "answer_false2": "40",
    "answer_false3": "70",
    "answer_right": "60",
    "id": 80,
    "question": "작전 문서의 상시 이벤트를 해방하기 위한 데이터 키의 최대 소지수는?",
    "type": 2,
    "wrong_time": 30
  },
  "81": {
    "answer_false1": "푸슌의 대모험",
    "answer_false2": "한계 챌린지 ",
    "answer_false3": "연습 ",
    "answer_right": "메인 스테이지 출격",
    "id": 81,
    "question": "아래 보기 중 어떤 행동이 연료를 소모하나요? ",
    "type": 2,
    "wrong_time": 30
  },
  "82": {
    "answer_false1": "100",
    "answer_false2": "150",
    "answer_false3": "180",
    "answer_right": "200",
    "id": 82,
    "question": "현재 버전에서 지휘관 레벨의 상한은 몇인가요? ",
    "type": 2,
    "wrong_time": 30
  },
  "83": {
    "answer_false1": "1",
    "answer_false2": "2",
    "answer_false3": "5",
    "answer_right": "3",
    "id": 83,
    "question": "숙소는 최대 몇 회까지 확장할 수 있나요? ()회 ",
    "type": 2,
    "wrong_time": 30
  },
  "84": {
    "answer_false1": "포격 ",
    "answer_false2": "뇌장 ",
    "answer_false3": "대공 ",
    "answer_right": "기동 ",
    "id": 84,
    "question": "단종진으로 전투를 진행할 때 아래 보기 중 감소하는 속성은 무엇인가요? ",
    "type": 2,
    "wrong_time": 30
  },
  "all": [
    71,
    72,
    73,
    74,
    75,
    76,
    77,
    78,
    79,
    80,
    81,
    82,
    83,
    84
  ]
}